痢狗洗唔洗攻到咁狼呀 好恨贏咩

恨左幾十年啦

今晚就破鳩痢既不滅金身